% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=99b29&id=2N32-2&n=3&d=10&s=1&alea=zJ4s
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Racines carrées
% @Titre Calculer avec des racines carrées
Donner, si possible, une écriture simplifiée des expressions suivantes.
\begin{align*}
  A & = \left(9 \sqrt{3}\right)^{2} \\
  B & = \sqrt{16}+\sqrt{81}         \\
  C & =\sqrt{88}\times \sqrt{8}
\end{align*}